有藍絲親戚係Whatsapp傳緊呢兩個Messages

可以點拆?

有無渣車人士去個啲位置影張相比我直線抽擊佢哋？

點撚樣開咁大個窿

拆乜野 信個D到底係乜人

拆你老母咩 冇做過點拆啊
同共狗一樣砌完人叫人搵證據解釋

求其射督精落地都會火山爆發

我收到呢個，唔知up乜鳩

------
幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心
------

我屋企人都收到

唔使拆
無限放大仲要好驚
你地咪撚出街囉

冷處理，冇事發生自動收皮

拆乜鳩 呢個時候都歸哂邊啦

會信既無得救 可以不理

呢張圖似講緊地面下中空，我懷疑係舊新聞

問佢夠唔夠膽輸賭
如果係流料賠幾多？

我用呢張覆佢，佢話

以我所知風炮係攞嚟拆螺絲
全香港車房都有
極度懷疑係車房撚
專登整爛塊地

有無工程巴打

回覆 : 岩呀，自從721 我見到 元朗班黑社會 隨意打人幾個鐘，都無警察到，到而家都乜事都無，我出街就好驚比果D 黑社會打！ 點算！

叫佢用腦啦

手提要打幾多工？鷄頭打嗰喎

頭三個字已經一隻簡體字同一隻錯字，仲點睇落去

似有攤水炸喎

揸開車都知香港周街pothole啦
洗撚人鑿地咩
主權移交後 施工質素越黎越差
層蠟青兩下就甩 brake位彎位多重型車巴士尤其嚴重

無做都比人屈 咁唯有跟佢地意思去做

好似尋日北角咁，佢地係傳黑衣人返去報復福建幫，所以先落閘關門
無事發生係因為警察到左場，所以黑衣人唔敢去
佢地D謠言已經令好多街坊將所有問題推向示威一邊

聽完樓上巴打咁講，我上網搵咗段野回佢

等佢覆

SEND番俾佢

请廣傅

收到消息, 一班緊身衣蒙面超人，喺神龍街購入多部太空破壞炮，打算向主要星球，進行毀滅行動， 有機會阻塞交通， 龍翔道，屯門公路，往機場來回， 東區走廊， 請各市民留意路面情況

原圖呀師兄

佢老味落完雨周街都係呢啲窿
路政低價外判俾中資工程公司用垃圾料補路
落雨同平時路面損耗搞到一街都係窿
最嚴重係老龍 獅隧 貨櫃碼頭附近嘅路
入面好明顯係水黎

個天都係黑衫暴徒？

同埋時間冇得呃

個post 21hrs前嫁

屌佢老母啦，爛地係天水圍天恩路

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

同意，冷處理就得
連呢個post都要冷處理
麻煩大家不推文回覆

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

文宣要做d

有無source？
想撚公司啲藍絲

拎警犬換黑衫段片覆佢

你話細炮同大炮就話姐，on99風炮？去拆六角螺絲吖宜家

謠言係唔需要處理，
大家只要唔覆就得，麻煩大家撳不推文回覆

叫佢哋見到要影相
無就自動收皮

屌你老母我地用緊雷射炮 仲用咩撚野風炮機 咪低估我地 thanks

風炮都得, 咁condom都得啦
觀星筆又雷射槍, 美軍都就黎要黎香港買軍備架喇

已讀不回，完

將啲黑衫轉做白衫 再sd多次比佢

一睇就知係水土流失，唔係打出泥，信既人去驗下腦先

我公司啲師奶都講緊

心諗，跟本而家啲道路維修做得極差，一打完風落完雨就係咁

小心藍衫人⚠️⚠️⚠️

初在北角區發生，幾十個藍衫福建幫人圍住櫃員機向㩒完錢既市民拿錢（索取幫大家守衞家園的費用），市民見啲福建人多武力展示又無法脱身，焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。(以上過程屬於行劫)

跟住其他地區，都有以上同類事件發生。

ATM机撳錢之前及期間要小心留意四週環境有沒藍衫人的蹤影！！！🏃‍♂️🏃‍♂️

手提風炮都得架咩

佢地要幫手，梗係俾佢地去啦，
我地唔駛去，食花生睇狗咬狗骨

你唔好咁講, 好多藍屍真係信到十足, 我成日就係收到呢d Whatsapp, 就快痴線啦, 識左十幾年既同事, 原來個個都係唔用腦諗野, 唔識分析, 無知原來真係好恐怖!

咁拆乜撚 你都識講無得救

要用返同一招反制

请廣傅

收到消息, 一班白衣黑社會，喺新填地街購入多部手提風炮機，打算向主要道路，掘出大坑， 堵塞車輛， 龍翔道，屯門公路，往機場來回， 東區走廊， 請各市民留意路面情況

你圖中既風炮只係能夠用黎裝拆螺絲
風炮另外仲要接駁風喉，風機，唔係話有風炮就做到野
肯定係發放假消息

雖然咁講好同溫層，但呢啲真係要信只可以由9佢信。

人地就係想我地咩都唔做
慢慢傳下傳下
我地又唔理
之後咪多左一大堆誤會同冇左一堆支持者lo

冇air compressor，點用到風炮？

我地接觸層面同傳播媒介無佢地咁大係一個重要問題
佢地直頭利用公權開記者會，加埋CCTVB助攻入屋散播謠言

信嗰啲又係無經過大腦思考嘅
無片無圖點做證據證明係示威者所為？
對住呢啲人我係屌都費事

用返同一個邏輯，可唔可以亂講啲嘢叫對家去拆

要諗辦法滲透

但香港就係依種人佔大多數 不得不防

咪撚on 9班 大陸仔，打馬路石矢 要用風機 提供壓縮氣 打炮的...邊有 有手提 風炮機

咁如果你要澄清直接問佢攞證據就得
有得救嘅聽到之後都會諗下真定假
無得救嗰啲佢只係想聽到啱聽嘅說話
幾有力嘅駁論都入唔到佢腦

唔使理班ON9藍絲
根本無咁多精力去勸教佢地
佢地信咪由佢信囉

水積黎喎on9

個面有泡架

學樓上巴打咁講，佢哋信晒係咁Share你又唔拆
慢慢就會個個都信
始終蠢人係多過聰明人

我答你
呢塊slab 下面嘅supporting soil 已經沖走左好多
加上係plain concrete 同 防滑層
上面嘅live load 大得濟 and 地下啲subgrade 嗰d 都冇晒
講開又講 點解冇防水層?

佢地證據會話政府都係咁講（黑警記者會），新聞都係咁講（CCTVB)

事實係政府真係用緊依招配合散播謠言
就算唔係弱智深藍，都會潛意識信政府信新聞
認為示威真係好暴力，真係周圍搞事 等等

如果唔理，只會愈傳愈烈，愈傳愈假，愈多人信

但係你明唔明呀??收到真係好嬲架! 就係佢呢d無知C9, 傳黎傳去, 一陣我亞媽佢地又收到, 又信以為真, 妖言惑眾, 搞到D藍屍又越黎越憎恨D義士, 話我地又搞亂香港, 信哂呢D野, 搞到我身邊D人變哂大陸D人咁無知, 香港就係比佢地呢D傳言搞死!

有咁勁就唔洗用身體阻地鐵

個日紅隧見到
轉頭我地既人幫手遠處執返黎封返好佢
又屈我地死貓

請大家唔好推post

依家長輩圖藍屍知有假有真，
見到都唔會盡信。

點解forward啲文字咁有效，
因為唔係長輩圖囉，
而且forward俾人感覺係親朋戚友既經歷黎，
加上依家佢地都識作啲假故仔
佢地就覺得文中所述係真人真事。

其實我地將啲圖，
轉個format forward俾人就得，
或甚學佢地作啲假故仔。

兵不厭詐，即使我地文宣唔成功，無辦法將佢地由藍變黃，起碼佢地自己會懷疑自己先，亦都令佢地啲文宣傳唔開。

張圖似爆地下水喉搞到土份流失後有重物壓爆瀝青路。

屙唔出屎洗唔洗上黎搵人幫你拆呀
俾少少智商好唔好，林鄭係外星人想稱霸地球呀

-------------------------------
請善用「不推文回覆」功能

講到個櫃員機有得攞幾十蚊咁

拋返個波比政府記者會
話網上有傳呢啲消息

真係呀~我估計而家香港都有好多5毛收緊政府錢去散播呢D傳言~

叫佢FACT CHECK先,
佢應該即刻收皮

係 我都收好多

其實對家一直都有依D on9 msg
佢信係佢無知on9, 根本唔洗理 冷處理就得
佢拎依件事黎屌你 就更顯得佢冇腦 冇證冇據 一段文字就信十足

繼續散都幾好，炒多幾次車唔會懷疑自己

如果呢d乜春炮槍咁勁
連地面都整得爛
咁前線就唔洗咁慘

拆乜撚
由佢傳囉

呢個真係要小心，比對家屈我地係櫃員機等人禁錢再問佢攞，假都唔緊要，最驚係藍絲著黑衫做黎屈我地

問下佢點解咁大件事新聞仲未報
一定係運輸署署長處理不力
一齊叫佢下台

尋晚搭地鐵已經見到有中年人係微信睇緊呢幅圖

拆乜鳩
咁on9都信，你覺得你up兩句佢地就會明？
喱啲咁細既風砲，上下縲絲就得
見有個砲字就以為可以發射空氣砲咩

幫佢加鹽加醋加到連班on9都唔信咪得

順便屌埋cctvb選擇性報導，幫黑衫

由佢傳，最後果D唔係藍絲，本來同情學生，淨係識煮飯買送既師奶聽到街坊咁講，政府咁講，新聞咁講，都會唔再支持學生示威，真係無問題??

不用拆。人禽之別！

請block樓主

咁係佢真心弱智姐
平時行街見到路面工程都知下面係泥唔係石屎啦屌
有水就會沖走泥土
路面頂唔順咪會咁樣穿
居然信用碌濕鳩炮仔可以鑽隧道
咁獅子山隧道整寬多倍都得啦

根本唔係事實？點樣政府有講？新聞有講？

班藍絲窮撚到冇人有揸車？每次落完一個禮拜大雨啲路都爛㗎啦...啲瀝青甩哂

好彩反送中成功

呢啲謠言係中国可坐7年

哦， 傳下傳下傳到入嚟連登 ? 樓豬好波

咩係風炮都未知 on99咁

諗方法搞掂佢

低能, 全部有罪假定..可借個班人全部低智..

有咁高攻嘅野仲要手提,
神早用左嚟打狗啦,
仲打地

拆螺絲用風槍，風炮打鍋釘用！

我個痴線閪朋友咁講

要反擊

改一個字就得，黑=>白

咁都有得block?

當然唔係淨係指依樣
而係講緊所有謠言
汽油彈唔係屈?
炮丈唔係屈?
雷射槍唔係屈?
根本政府就係用緊依招不斷抹黑示威活動
令一班本來唔理，但你又唔可以話佢係藍絲既無知婦孺企係政府果一邊

尋日北角單野，佢地係傳黑衣人去報復福建幫，嚇到D店落曬閘
我親耳聽到個北角街坊講，佢唔係果種藍屍一黎屌示威者暴力最好一槍打死佢果種
佢係話聽講黑衣人今日會黎，搞到銀行關曬門佢要走去隔離區銀行
即係一班本來不正不反既人，你可以鬧佢白痴中立，但而家走左過政府果邊...

你識做文宣
政府都識
對住一啲選擇性失明嘅人我哋係無方法
最多都係見一個教一個

有手足咁勁既話 一早反轉成個政府啦

普通pipe collapse
石屎地 個lone有軚油圍住
應該淋過一次 補得唔好 再淋

鋪地內層有sub base 做support
冇乜可能水土流失咁多
係的話成條路都幾危險

個lone 入面切面乾淨 冇乜泥土 似渠內表面
附近有manhole
我估係淋桶 似舊聞

利申 做渠

地盤風炮係用黎打石矢，不過好L大支野。
btw無發電機點用風炮。。？入電芯咁大個窿打足幾日喎

拆乜撚呀，藍絲打乜都得㗎啦，圖都唔使啲人都信㗎啦，唔撚使理佢哋，全部都弱智

風筒搞得店石屎

兩幅圖既地面唔同顏色 麻煩認真啲P圖

咁樣傳日日北角都罷工啦

收皮la

香港D路,除左天橋隧道呢D結構之外,歷青下面絕大多數都唔係石矢,係直接坐係泥面上面
就咁睇張相, 下面養左咁多水,極有可能係下面滲水帶走左D泥土,然後路陷
再者,個窿咁細又深,你估易挖架?

咁真相係點，上面果個圖中陳比特係有份造謠架！